收到風 何XX預約拘捕果陣篤左好多手足出黎

岩喇，拉晒依到啲熱狗啦

rip

比D牙SIR大兩大就篤灰

rip乜鬼，我係本民錢2功

kay狗死硬了

禾藍絲 好彩姐

sry，我地本文錢係青症大佬

唔督灰點切割，唔切割我點入去林鄭班子呀

已經督左你

何仔人力打手

👍🏻